[堅無中堅] 狼隊 對 利物浦 5

再慢d

街場11人

Fsg:少條戰線，又可以賣人

咁慢仲搶

屌摩

換人啦屌
同上場對曼城一樣

開完po可以瞓了
啲西西西波我就廢事睇啦

樓主好靚仔

摩蘭奴條柒頭

no

diu摩做閘同做翼d速度唔鳩同既 diu

origi

1:1

過幾日去關西
乜柒都未plan

靚呀

神鋒

力子勁到

Divock origi!啪啪啪

力子

origi就係有依d

又燈

點解米拿仲似中堅

神鋒回歸

左腳

ORIGIIII

神金鋒

奧力子可以排先過大清了

力子靚到

咁都追得和....

呢球解釋左點解留佢唔留solanke

廢中無表情

勁過LUKAKU

Origi 好勁

串大細

想豬

食住個勢推米會落lb換老母入黎啦

微笑

咁都起到腳

廢中心諗呢啲咩波黎

高普個反應呆撚左

力子有呢d大清真係可以執野走

力子同s15都係有射手觸覺 但成鳩日做唔到去埋門個腳

嚇到對面即刻換人

屌Jones真係好唔掂 換啦好嗎

唔係唔
似欣賞緊球波

冇諗過贏

力子滿場飛

下

用下新仔啦有咩所謂

睇屌摩真係好歡樂 幾年黎水準一樣咁穩定

替工中堅打番右閘
替工右閘打番右中場
好似係

後備無中場哎

屌摩真係好撚神奇

心諗 啊diu又比你入到wo

加油！今晚場波冇台直播？

得罪講句 屌摩啲positioning真係港超水平

BBC

屌我以為佢擔住支煙

個講波佬話
Origi is there
Origi is everywhere

廢中：屌你我想求撚其輸左佢，你做咩入呀

2-1

Diu

diu

訓算

啲入波次序都同曼城個場一鳩樣

。。。

烏鴉口

靚到

Goal

痴線 世球波

訓教算

靚到...

咁撚靚冇計

米仔完全唔集中

跟手貼介煙貼

Goal你老母

好撚靚

屌米好慘

綠燈健康射

ab應該撲到

靚撚到

甩左咁多球波 越踢越差 再係場上都無意義啦

做人做到要扮agger路
你都幾可悲

米仔比人逼害

難

呢球邊個健康射

咁成隊都除左力子都要換啦

邊係

利迷都冇你睇咁足

快撚d出局算喇 呢d飛機盃何必打生打死

乜撚野心態

佢咪利迷

同樣道理
做人要做到要做利迷
你都幾可悲

叫米拿單防中真係

屌摩其實知唔知左閘企咩位

點救
個波又勁又有角度 前面米拿仲要遮一遮

綠燈 走健康

杯仔比後備新仔踼下真係冇所謂 又冇得唔踼

唔知點解見到米仔失波 有種好熟悉嘅感覺
好似見翻一個幾年無見嘅朋友咁

啱啱訓醒 世一中堅傷埋 ？
睇嚟今年又出事啦

貼柱入 真係想知邊個救到

死撚開啦入嚟認親認戚
好撚熟咩

痴撚5點睇呢場閪波
香港8成利迷對住你都唔敢認自己係

至少忠於自己
邊似得你咁連狗都扮去seek attention

佢傷係好事喎

全盛保方 妞亞

完全唔同道理

人地射得好係真
但係米仔 人地起腳佢重係到蹆 蹆乜鳩
個波飛埋黎 隻腳重係種係地 點都唔會撲到啦

又話瞓==

so slow

迪基亞都得

下場有咩選擇 中堅

屌摩已經專心做翼

點解咁多人叫換人同出局 比D新仔同垃圾踢下好似會死咁 唔想睇咪直接訓囉

真係有屌摩冇好波

咁撚惡架咩
入黎留個表情都要屌

覺唔覺呢場高普其實唔想贏

但都係掂唔到波既

老虎傷了？

見到1:1諗住睇
而加真瞓 byebye❤️

個後備陣到底點排
龍門
右閘中堅
文廢沙
新仔

落地個動作係幾柒

開波幾分鐘傷出

就黎訓著

見你成碌柒咁唔屌得？

用人地名叫可悲
你用條動漫人物既名係咪仲可悲

Gomez matip好返未

冇曬佢D熱血鏡頭就知咩事

未

同你差唔多咁啦

Er...新仔

玩完

差d又輸一球

屌摩去左邊?

懦夫唔似大傷 似扭屎忽想踢聯賽

高普應該又會被人炮轟佢唔重視本土盃賽

咪扮fd啦識你老鼠咩
唔同你嘈了廢事阻住人傾波

沙基利踢到咁不如換啦

軒打中堅其實都OK 既

如果下場fit返真係幾撚濕鳩

咁都好啲 起唔到身睇上半場

點解唔係換屌摩先

你條柒頭攞人名開埋咩post呀柒頭
走去扮agger路周圍撩事鬥非真係好撚柒呀
你有冇自己嘅思想自己嘅諗法呀
做人做到你咁真係慘過做狗

大師兄今時今日重諗住得完個位轉身跑去追
究竟係咩心態

都得

未見佢成功拎到一腳波

可能一跑會傷

荷蘭仔

係討論區個撚個都唔識架啦
要識先可以留得言架痢狗

大家又會斬波比佢追都係唔知咩心態
其實

咁叫攞人名
人唔用我用唔得？
動漫狗啲logic

佢根本跑唔到

三更半夜都有心情睇場西波爆閘真係佩服

呢場用黎練邊爐一流

邊奴成日屈腳長

佢仲精神過屌摩

真心可以用黎打中堅

咁做咩要賣solanke

邊爐plan B踢中堅真係ok

成個中場斷撚左

不了 場場都有幾下危險野 係好彩冇失波

屌摩D傳波炮彈黎

因為slk更加唔掂

岩岩閘果球有d vvd feel

salah in

捱夜竟然俾場咁嘅嘢我睇

屌摩想省爆基達個頭？

冇你都知係閪波黎

睇完你句野再睇果球笑撚左出聲

屌沙短

屌摩真係好撚ON9

。。。。。。差少少

沙短

shaq 差少少。。

響袋

終於換史獨

拍到

2019利無運

2018啲運用盡

9+11 in

已經算射得靚

準時報到

完場吧

大ching差過力子 力子起碼勤力

大清真係痴線
踢左成場都控唔到一腳波咁濟

唔爭在啦

我利終於有會長

岩岩好換沙拉費明奴出黎

廢中係咪想hea到而家用20分鐘全力攻爆對面

大師兄真係

又要屌又要睇

大清今季淨係踢左兩個禮拜好波

PSG + chelsea 已經夠

求link 感恩

2019 全敗 二條柱都中哂睇黎氣數已盡

會唔會係唔係頂級對手無心機踢

力子真心勤力
抵留佢

似係見啲隊友咁唔想踢

f9都要出波

點會啊 廢就廢啦

2個一隊既出左黎之後生左幾多

仔仔兩下都唔係MARK人
係閘線

隻甘馬嘈幾好波

屌摩果種廢

水貨底衫著錯色
強迫症患者末日

仲話比jelly搶左正選唔開心

米拿都搶到佢正選

瞓了

除去番西甲算la

Camacho 係咪踢緊翼

好撚辛苦 屌摩果種廢 點解會踢到英超 咁我都踢到啦

因為冇得落場
睇得出佢有得落場踢好開心，只不過同佢踢同睇個班唔係呢

全力英超了

camacho算係咁 唔差

屌mo 有一波就轟比人

班新仔其實對板 只係成班好似無夾過咁

傳比屌摩斬真係世界級

2019兩連敗

我屌你老母俾摩不如踢出界算啦

what a good start

甘馬曹 真係算唔差

屌摩帶領大家盃賽全敗

甘馬曹咁自信
成班大佬係前面
佢一腳射左佢

開始爭前四

16歲

基達

真係6分換晉級

屌你個名

D新仔其實幾好

屌你keita

3分 ja

Keita

however

基逹
真係僅次於屌摩

基達點解廢咗咁多

差尾關

甘馬曹

基達搞咩

二個新仔勁過屌摩好撚多

終於知點解平時唔出keita

基達沙基利兩個全場垃圾表現

盃賽專家唔係浪得虛名

尾關保第4

基達我屌 成日比失

16歲有d料

都勁過基達

屌摩跳乜撚呀

佢今場差唔多踢返晒球王片果D野出黎
証明唔係好緊張

基達應該雪多季然後賣得

屌摩點解咁中意上腦foul

屌摩睇得好通透 知道英超緊要 大局為重

沙基利第一時間彈比基達果球都靚丫
係基達自己柒比失
仲有球罰球中柱 唔差姐

8 18 都係垃圾

屌摩一拎波 對面全部人都唔拍佢 走番好位 等佢ON99係原地轉

係好過基達 但都唔收貨

飛機杯就算啦

睇成咁下季唔好再著8號

有段時間唔記得咗keita有踢

基達未順 踢順左會好好多好似疤狗個丹比利咁

motm : moreno

屌摩波都斬唔起 屌你個閪

出腳波都衰過人你死撚左佢算啦

個樣睇落踢多半季都唔會順

屌摩好玩野feel

自己申請收皮啦屌摩 唔駛人講啦

仆街波都斬唔起

比多個季佢都好難頂得起件8號
唔好再侮辱件8號波衫喇

手足誤會左 佢係真廢姐

屌摩真係好撚on9

hea撚到……是但踢

咁多年冇盃真係唔好問點解
2019年喇屌摩呢啲垃圾仲可以留隊

佢知道自己走梗其實

屌摩真係好撚垃圾

M18無腳好波

屌摩真係冇腳好波 係一腳都冇

有無人接手屌摩

點解會寧願外借Clyne都要留屌摩

追和啦好心 想比多幾場新仔踢啊

唔想害其他隊

唔識英文 黎到用一季慢慢調整下好正常

傑志

大腳砍啦重猜

不了
dani屌打

輸咗佢算啦

米仔

多謝屌摩提供笑話

米仔出埋黎

唔好和呀

啲角球點解可以永遠都咁撚柒第一點都過唔撚到
係邊撚個教架

完 屌llm

米仔完了，沒機會再踢

16歲睇埋今場就無得睇

有屌摩冇贏波

垃撚圾

返入更衣室打鳩屌摩出氣算啦

唔洗再見屌摩

FT 2-1

仲有成分鐘 米佬竟然唔返去

米同班新仔好慘 又有排坐

屌你老母
高普幾時先捨得清左呢件垃圾

屌到佢反皮

一出即輸
屌摩+柒米

完場之後就要坐半季啦 開心埋最後一分鐘啦

我地捱夜睇，都唔夠入場班真利作客慘

屌摩正式可以坐到季尾

基達係咪失敗收購?

假利起身收錢

買左$200 主$100讓主

基達拎去換雲拿啦

見到米仔好想踢多場

甘馬曹普通料，反而個16歲However 非常唔錯

冇睇到懦夫點傷？

岩 如果我係青年軍同屌米 真係會想拎支棍 往死裹打

掉轉下話

我講緊佢唔好著8號姐
咁咪轉著28 / 38號囉

屌米告別戰

我覺得係
半季完左仲衰過一開始果陣

本身踢開攻中 踢佢踢左右腳都有 新仔要求咁多

前面三件留底做後備
其他人就封旅行/休息
個後備都係笑死人
老母/軒隊應該點都放一個啦

自然受傷

踢街場踢得算唔錯

甘馬曹跑得幾快

屌魔真係廢到

Coady啲英文好熟悉

屌摩告別戰 終於

唯一開心嘅係3件幻幻都唔差 多啲時間夾下應該可以做戰力 起碼好撚過屌摩

非洲 埃及 巴西遠呀唔準返屋企

輸都好，起碼又涯少晚夜

左閘條垃圾躝
基達交返個8號出後啦
咁樣都唔撚買人既話 不如執撚左佢啦

走撚左之後應該同高捷斯基齊名
真係分唔撚到邊個廢d

我都話賣得
完全睇唔到作用

FSG DLLM

中堅得返一個
成條中場線一係工兵 一係無態
前面三個無後備
養埋啲垃圾冗員

隻眼又紅又黃有病

走啦屌摩
真係打少個都好過你係度

Camacho 啲位置感同屌摩差唔多其實

睇下新血都叫有驚喜
睇左咁多年都咁垃圾
仲有得留低 真係痴撚線

好快變單線作戰

甘馬曹翼底 有排執

睇屌摩踢波應該當笑話咁去睇 係一種享受嚟

雞胸了

佢踢翼㗎
你想佢突然變閘？

反而hoaver幾唔錯 16歲咁既質素

甘馬曹踢左幾多場一隊？摩狗踢左幾多場？

專登搭幾個鐘車去睇屌摩，諗起都想喊

歐霸
足總
聯賽盃

好彩歐聯唔洗出條垃圾

好心大清就踢好d啦
明知呢d盃賽係俾你博表現你都踢到咁撚樣

jones 完全唔夠班意識上
沙短都踢得好差罰球之外

係時候買隻新左閘 最好連中堅都打到

狼隊贏有4倍 買得20 早知買多d

點解我會起身睇西波

淨左閘啦 陣間又比高普掉黎掉去唔知做乜尻

佢要同一隊啲人先踢到今場完全夾唔到

走把啦，俾我一定力子排先過佢

早出局係好事
全力英超歐冠

咁就死得啦 明奴同沙拿入黎就帶返起最尾廿分鐘
大清踢咁耐都帶唔起

1－1個陣已經話要換人
高普換人真係唔撚掂

咁既人腳 只可以專心聯賽

我總共買左$300狼主。好有信心輸

屌摩正選喎

阿狗對獌

阿對獌狗

想買果陣入去搵唔到場波

今年鏝啲簽運幾好

終於有人見到高普既問題
依家佢仲未走得往
幫我地簽埋件勁前鋒就可以幫高普

都唔係終於啦
大家都慣嫁啦 又唔係第一日睇
落後緊冇返7-80分鐘你諗住換人?

佢地走得越遠對我地聯賽黎講係好事
但人地班底勁 戰術好咁多

狼隊個陣擺出黎 其實2 - 1好合理 但係踢到一舊屎咁
證明力子可留 屌摩必躝 thank you史獨 隊入面得軒同老母可以踢單防中
基達同沙短唔夾 中鋒唔回後幫全部人企定定踢
左右閘左翼中堅都要買 三個玻璃中堅輪住傷想踢死vvd?

點解咁快抽籤？ 岩岩先踢完幾分鐘呢頭就抽？

屌你老醒年年足總盃都7撚住撚輸
而家又踢小人地一個盃，唔該英超醒醒定定

踢少2個

咪一鳩樣

好快踢少3 個

專心前4

已經想像到屌摩好似糟糕咁
走左之後屌呢樣屌個樣
但無人理佢
因為全世界都知佢踢到垃圾咁

好快踢少4 個

@BenDinnery
Confirmed as a hamstring injury for Lovren. Will be assessed to determine the extent of the problem. Klopp hopeful that Matip and/or Gomez can return to full training ahead of Brighton, although no guarantees that either will be ready. #LFC

懦夫confirm hamstring玩完
買人啦好嗎FSG

自己整到至少2個月la

對拜仁無中堅用

繼續唔撚好買人囉 FSG

15-16個年記得冬天又係無中堅
借左Caulker返黎半季

Caulker 勁過btk

熟悉既劇本
又係呢個時間冇哂中堅
感動既係fa出局
買中堅啦屌

市場無咁多低價能力高既球員比你買
今年個勢咁靚都無冠以後都無乜可能會有
fsg個策略有冠軍係bonus前4要緊
高普一走就玩撚完

根據以往經驗 vvd好快都會傷埋

Net income
Fsg out la
仲想r高價sponsor

FSG死全家

計數輸一粒都算係咁（好似係

Matip同高美欺幾時復出呀

買中堅未呀屌老虎

Bino 下埸中堅了

次次高普喉舌話唔買人
緊住就總係傷幾次
但結果班仆街都係唔買人
所以乜春英超呀乜乜柒柒 大家夢醒喇

Masterson where

Klopp said in his post match press conference that Lovren wasn’t supposed to start tonight but had to after injuries to Henderson and Lallana in training yesterday. Assume the plan must have been to play Henderson and Fabinho together at CB.

軒中堅

Also claims that all of the players that weren’t involved tonight have had injury/illness issues since the City match apart from Alisson.

軒啦老母傷撚哂

等睇打拜仁出老母邊爐打中堅

Jurgen Klopp confirmed Dejan Lovren has suffered a hamstring injury, but was unable to say how long the centre-back would be sidelined for.

”Hamstring [is] what I heard.“

1月內 要變3弟了

打超頻波又傷
妹住踢英超又傷
仲要傷中堅呢啲理論上冇咁易傷既位

無了無了。。。try something creative, 踢 單中堅

利物浦無意引入Trabzonspor中場「土耳其美斯」Abdulkadir Omur

Liverpool have no intention of making a move for Trabzonspor midfielder Abdulkadir Omur.

BY JAMES PEARCE
14:48, 7 JAN 2019

好彩既係 淨返果件中堅最可靠

小心烏鴉口

DLNM FSG 一月長買對家算

利式崩盤 正式開始

下個po名 無堅必摧

vvd 都無 involved

Income: 19m slk , loan 佳尼
Spent: 200m 遊艇
搞手都只係打個和炸

好在無睇

唔洗返工咩

軒啦又搞基搞到傷

問肥賓借後防啦
我地借返origi或者大清比肥賓用
反正佢地前場缺人

"Pretty much all the players who were not here today had flu problems - apart from Ali [Alisson]."
渣撚到

所以話有D球員係靠唔住
做後備就係正選傷既時候靠你發揮作用
軒都算 LA無踢過幾場都傷
人傷你又傷 醫你大半年慢慢等之後又係咁
走吧啦 無撚用架你班仆街

歐聯都話
本土盃賽真係不了

一起身望個賽果 再望下個line up
輸真係完全唔意外

真係好撚睇過戲
中堅冇後備
左右閘冇後備
中場冇後備
前面三個都冇後備
不過唔怕 我地仲有U16

下場對白禮頓中堅出VVD+法賓奴

唯一想知係邊爐中堅打成點

死都唔買人

五年一度嘅利式崩盤真係叫人又緊張又興奮

比預期好

明明開季都後備兵都足夠
半季就收哂皮

4隻中堅傷3件真係好難計得到

好事黎 唔撚洗見到老虎撚派膠

老虎條撚樣一早就知信唔過
仲放走暈叔

又輸
好心就爭下保溫盃啦
反正都雞胸

Gomes都算
Matip老虎踢咁少都傷

邊爐搭VVD

matip 比人撞
老虎自己行2步整到

叫佢返屋企啦 我地無哂中堅啦

賣人啦屌 傷曬咩都唔洗踢啦

上fb 官網睇啲人comment 個個都話高普唔尊重fa cup. 但班友仔唔記得自己隊波對後備力量，我諗出full team 有正選傷出一定比人屌鬼（除左老虎）。

反而無人屌球會唔買人

我利係15之後啲本土盃賽差撚到

大家幫幫FSG諗下 仲有咩人可以借走?

賣左件 借走左件喇清

買 激動到打錯

Official page 每場都屌
係睇屌邊個架咋
唔使咁認真

的確十幾年前冇領隊會當fa cup聯賽盃咁踢

以前反而歐洲賽冇咁重
本土意識同錢嘅分別

好彩冇睇

第四圈咋 正常啦

依家仲好喇 得番兩條戰線 本身已經唔夠人用 三條戰線肯定提早收檔

咁傷法 爭前四都成問題

唉

琴日明明仲話啦子超fit架 結果場都出唔到 弱智
老母下場又可以踢中堅 拍Vvd

唔好意思 老母都傷左

以前真係唔會，fa cup重要好多

如果而家落後鏝十分都可能會full team.

Btw 利迷比之前聯賽不敗j 到以為隊波無敵咁，派副選都win 咁，又唔睇人哋狼隊今年對big six 咩賽果先。

同埋Fa cup 打和係咪要重賽？

Statement: “In reference to the news released by some media, according to which SS Lazio have found an agreement with the player Bobby Adekanye, the club denies this and announces that it has not signed any contract, nor has it started negotiations.”

利迷邊會j幼幼
利嘅幼幼出哂名啲潛力潛到下年都未出黎

老虎傷埋 想知VVD點諗

軒啦老母好似都係病左唔係傷

出個16歲mini vvd lite新仔

好撚7

假利
最後有英超 就可以講放棄是正確

無就

睇返上面狗都扮果件
到底佢係咪真係用緊自己個人意志講野
點解可以戇鳩成咁
「大家咁話啦」
果句笑到肚痛

邊爐琴晚第一次中堅都收課啦
下場對白禮諗下中場點排好
基達lag機 米拿又無態 軒又傷
個中場似乎先恐怖

明明對般尼keita好屈 但之後又沉返
下場中場應該係老母軒沙短啦
老母同軒都係小傷姐？

4231

放棄fa cup係正確決定

其實係傷撚矖，不過出屌摩就full team 都死

Agger
你都係得一隊波
人地閒閒地兩三隊都排到

傷哂中堅好快就放棄埋聯賽架啦

睇下高普會唔會下定決心買多個中堅準備清洗埋懦夫

做咗假利

琴晚啲幼幼打成點

賣撚晒D玻璃算啦

第1球輸米拿

老了

係
輸反擊

同埋個新仔同米拿回防走同一點

origi又入靚波同入完波執波
幾有heart

力子係幼幼咩

仲係唔買人？

有咩中堅可以買黎即食

落tackle動作幾危險，動作大

拿坡里個黑腸

2019年全敗

啱㗎啦繼續賣人啦
賣撚曬成隊佢啦屌你老母FSG

出局係好事，專注聯賽啦

上年定前年都好似見過呢句

熟悉嘅一月利式崩盤

米拿比人單擋
佢臨尾仆低望著個波送入袋
一定好唔甘心

次次d深夜閪波冇睇就輸 今季全部部賽事冇睇3場輸咗2場

希望球隊唔好因為傷患問題而買人借人
咁樣亂洗錢唔係我利作風

到啲人好返哂就會人太多

盃賽出哂局

把自己看得那麼高

擺摩入去中堅位有冇得諗🤔
都係炸彈應該順利填補到老虎個位

比青點睇下場

放棄埋歐聯啦

Hoever 幾好J

冇好下場

屌摩有冇進步
值唔值續約

啦子又傷？

放棄埋R聯

比清叫屌魔快啲續約留隊ok？

今季已經冇得再出

專心爭前四

擺個雪糕筒對手都仲要扭過
擺摩直接自己失位對手可以直去

其實兩隊都踢得閪
我地接近全後備
對面都係一半一半
大家都無咩似樣攻勢
所以考唔係太考驗到邊爐

成條防線得佢一個係一隊能力
中場又冇防守咁濟
咁都唔考佢能力

米仔都幾柒
一出就輸球世界波遠射

有冇人講下甘馬曹同16歲仔踢成點

特登助攻

次次出佢都係世界級防線

係咪唔使再見到懦夫雲

甘馬曹啲浪射唔知話佢有野心好定急躁唔跟戰術好
Hoever 睇落唔錯，但咁鍾意帶波上前面對英超高強度壓逼球隊未必頂得住，除非打閘有空間比佢獨扭
Jones 不過不失

幻幻都無咩可以非議，但沙短同K8真係幾失望，難得同時出兩個睇下有無機會破密集，都係失望。唔奢望K8打得返今季頭場種水準，打得返對般尼個場瀟灑足球都好夠用

高美斯復出未

佢有下後腳liu走個波幾似vvd

軒出都冇出都要比人圍剿

I mean hoever

水杯就有份

一陣一個都冇又比人笑

屎毒散步, XS 交得幾勁都冇用

睇得利物浦要有無盃既覺悟

都慣晒，BTW 感謝師兄尋晚幫手比Link 出嚟

無留意Hoever 左腳定右腳，磨練下絕對可以成為VVD 契弟或者閘後備

睇利最大樂趣就係季中以為有機會
跟住崩到呀媽都唔認得
自己都指住塊鏡係到笑果種失落感

睇黎今年又雞胸

荷蘭仔養得過

咁多年仲未慣咩
line up屌摩米老虎呢D都知咩事啦

之前就話鳩沖鳩跑易傷
今年就住黎踢D人都係咁傷
似係人既問題多過訓練既問題

VVD 有魅力留住同鄉嘅，仲要係一齊打後防，啲幻幻當晒佢大哥咁，況且未來隊長都七八成落入VVD手中，明奴Jelly 應該唔會同VVD 搶

屌米比人射嗰球世界波

歐聯岀埋局再專注d好無，輸就輸，講咩專注d等自己好過d？

雖然vvd係勁 但我軒仲未有耐退落黎

為何還未看開

早出局都唔係好事啦
少左機會比D後備落場
到時真係要用既時候就無態

Panic buy個中堅得唔得

Kouxxxxxxx come liv la diu

我覺得軒過兩三年會退落黎
千其唔好好似謝隊咁比人喊打喊殺先退落黎

佢黎的話 要賣沙拿了

熟悉的一月崩盤

唔覺得佢會買
賣人都賣唔切 仲點會買人

第一個賣咗你迷嗰個先

傻既 點睇都係輸好過贏 呢d垃圾杯真係wfc 依家咪搞到傷左件

其實慢慢來，軒始終無功都有勞，後備落下場，同VVD一人做一半隊長，當有一日被淘汰就VVD 擔正，但今年有暗湧，大家要預咗無錦標一定星散，三叉戟相信最少走兩件，到時嘅利留唔留到VVD真係好難講，有機會又要沉多三四年先有啲虛火睇下

如果瘋狂清貨籌錢唔係買爭冠助力，而係買幻幻投資，大家受唔受？

比d錢 借個中堅返黎先啦

講多啲，軒唔係被利淘汰，係被時代淘汰，情況同佐真奴基本一樣，高壓逼年代跟本唔係軒嘅世界，上年每一隊壓逼力量未到咁勁，反而老母就ON99咁柒下柒下，軒就滋油淡定咁分下波。

但今年球壇玩法變晒，老母呢啲控球盤球護波一流嘅優點被完全放大，反而軒呢啲真係被壓逼到抖唔到氣。軒又不及米拿咁勤力搏命，防守普通，所以軒真係被時代淘汰，老母係被時代帶起。

好懷念張子，佢又係會被今年玩法放大優點嘅球員，希望盡快出得返。

典會 冇咗我軒季尾點過車仔果關

真心健議
奥奥打最新，f9打後一格要頂番個中場

F9好雞肋

儒夫未派膠前哩度d人話唔洗買中堅架話可以等埋馬貼 同lite

呢家就退得

點同歐聯比，英超同歐聯至少重要性差唔多

歐聯每進1級多2000萬歐

米拿應該係咁多，現在三線都決人

而家喉舌瘋狂吹奏緊hoever
可以睇得出好夠人用

收皮啦你

今年冇冠應該走撚哂啲人

棄聯賽保歐聯先合理

懦夫真係好鬼冇用
比晒機會佢上位, 自己又受傷

垃圾

又暪傷 ??

高普談到洛夫雲的傷勢時說：「就我所聽到的是腿筋傷，之前沒有徵兆，我問過所有人，沒有徵兆，此刻我不知他將要休戰多久。」

崩潰開始

證明懦夫有heart

點睇老母對曼城果場食左屎咁反而軒打得幾好
明明係陣容問題
出軒法就冇事
同埋軒防守都普通我真係睇唔到有邊個防中防守好了

lomo最差既係

成日中場拎波明明好易轉向或者順去
佢都要lag一lag機
又唔係hold節奏果種
隊友又唔知你仲交唔交, 對手又返番企位

季初好順 加左ram

而家又拆番落黎

lomo正職係前鋒

當年向紐卡素勁到仆街

依家屈佢打中場然後話人唔夠ram
即係話條魚唔識爬樹！

夏季躝啦

屌d射波廢撚到咁打中場護下波駁下腳好過啦

一定係神軒問題！
冇神軒老母一定好波過美斯

Buy Pavard la diu

訓左無睇 hoever踢成點

Klopp told The Telegraph: “Adam is actually in outstanding shape. It’s unbelievable
講完1日就傷左
La子每次稍為fit返d就傷

仲衰過大ching

去拜仁

季尾去
截糊啦屌

Vvd好似教高美斯咁教荷蘭仔，整多件lite出嚟ok？

2018我地未輸過
2019我地未贏過

la同大ching真係賣得

等睇LA子屌鳩你

屌你老母臭閪 買人未呀

秒經again

FSG死全家

屌你老母老虎
派撚完大膠就傷 又想洗底

想問下之前見不敗就撐FSG嘅手足上水未

幾時賣 origi？

其實估唔到十二月bino先係x factor ,佢撘軒呢個組合其實加個攻中好似哥基咁可以好屈機，撘老母又另一種玩法

番哂精壇

你講到我地除左哥基有另一個攻中咁

低調
FSG撚會買人

法賓奴
原來可以打埋右閘，中堅

呢幾個月 佢同基達 完全倒轉

天氣咁凍我唔慣

喉舌話有沙短夠，唔洗買人

技術性調整嚟嘅啫.jpg

廢撚到

踢好啲啦撚樣
米副要抖下

基達一開季期望大到，我去利官店，好多精品同服飾都有出基達，同前面3個一樣，多過哂其他隊員

搞搞K8啦，佢比啲波都夠毒嘅，我覺得係廢中毀咗佢，一係叫佢打翼，一係叫佢打防中。

細心諗下，K8優點係比波毒辣，護波能力強，弱點係速度慢，防守普通。

K8 喺德甲節奏唔快當然可以打BTB，但依家英超兩個世界，睇返上面優缺點，心水清利子都知K8應該要打攻中位試啦，翼、防中、閘佢都試過晒，硬係唔肯比佢正正經經打個攻中，般尼個場最似一個攻中，咪盡顯身價囉，我認真諗唔明廢中諗乜撚野。

凍到碌黑鳩變白鳩啦仲要我踢波

驚俾人賣詐傷

英超領先賣人跟住唔買補強
今季後肯定有排比人恥笑

廢中既諗法係一個人應該起碼要識踢兩個位

神軒都有

bench都計？

走唔走人，有無冠都唔係f$g最緊張嘅，佢地最擔心係有無錢賺

屌，好撚悶，上精壇笑下先

攞左冠 全球利撚一定瘋狂買利記產品啦
然後又會多一批新嘅利迷

快手推爆個post啦仲狼隊

傻豬
唔拎冠都有班傻閪瘋狂課金啦

唉 基達
季初果幾場佢好好J
又有直線 又有盤球推球 又有 one two
點知傷完好似迷失左咁
比球尺寸差 硬係要推入人群入面放唔返個波出黎

今年波衫都未買 個design買唔落手 拎到冠先買

放棄歐聯

開季第一場咪打左攻中 踢得幾撚好

係唔科水呀，吹咩

有冇奇蹟

The net income boys will be so quiet today

將keita改造成第二個丁力

fsg買起我地

借下人都好啊

狜都係冬天賣既~
奇蹟就係冬天賣多隻主力

輸場出副選既足總盃
公海班狗都要突個龜頭出黎

神鋒卡路爾

話事話 古積借出去打成點

人地社區盾都當三冠王

好似傷緊

未傷前好撚勁

笑撚死
獌狗j古天奴

未就係

所以一定要跌出前四
一拍兩散

到時高普走埋就

成地精

Wfc

唔通學雲加阿 前四當拎杯咩

到時返嚟古一招收死ab

呢場出局唔係大問題，不過少咗機會睇班青年軍同後備表演實力。
可以睇得出嘅係：
1. Hoever可以繼續培養，16歲有咁嘅能力絕對係可造之材。
2. Fabino 暫時都可以頂住中堅位置等Matip高美斯復出。
3. 基達呢個問題都幾大，我諗暫時都幾難出佢正選。
4. 米拿真係老了。
5. 呢個轉會窗真係要買人，playmaker呢個位點都要，要係一個能以個人能力扭轉形勢嘅級數。

玩𠃊完

快啲買跛腳仔

聯賽盃fa cup都咁快收皮
都係好事

兩面都第一場就抽中英超隊
少左幾場比幼幼上場既機會

Sturridge
Suarez Coutinho Maxi
Mascherano
agger vvd Skrtel Arbeloa

下場阿獌都收皮一隊啦

睇見都嘔心

We won’t do panic buy
Net income boys will be quiet tonight
不斷重複用一個球員去頂替其他球員位置
He s not our target ; that’s not our target

依個陣歐聯都攞到

花式打J(平行時空)

唔買人真係可以收檔啦
特一個regular 中堅

反之，bino交波好爽

起身見到FSG又贏
賣埋啦子佢就啱嫁啦呢個冬天
跟住J下FF下夏天既轉會
NEXT YEAR _______!

ft 69%
worst in nba

NEXT YEAR 2020

波仔今日

點解利狗永遠到一月就收皮

米拿傷完出返黎依幾場唔係好掂

屌覆錯利post

邊隊69%

keita第一場咁勁
點解廢左咁多

潮人啦一定係

基達琴晚好廢？

先打防中，後同甘馬曹換位去咗打右閘，九唔搭八，偏心啲講我覺得真係唔關K8事

其實直接打Shaqiri 個位就得
唔知咩戰術

想問傻閪JP TWITTER比人屌撚死未

Quiet la,net spend boy

點解每年利迷1月通常都要恐慌性要求買人

狀態未夠啫，俾d時間

BIG6打次一級對手出既副選好撚過垃圾利幾多倍
有邊隊係咁甩皮甩骨 一陣勝利11人有乜事真係聽仆街

用keita同疤换古

右閘用 hover 都算，唔好推 gomez 客串就得
左閘買到 kelly 都收貨，起碼有個後備
只係有個卑微嘅心願，就係買即食左翼或者攻中

No la 古去獌

如果佢去獌
仲衰撚過x雲

買後衛啦屌

唔洗解釋

最尾果樣跟本重要
文屁有咩事就死硬
廢中放過左翼既係呢四個
啦子基達費奴老母
佢地踢左翼連駁腳都唔掂
唔買到時就要靠利記巴利救世

比高普玩死

係就好笑，呢度好多清話25古走係好來好去，又冇揸流灘又盛

好波，繼續出母軒米
頭四不保，仲話沖冠
笑撚死人

屌你 作客紅星hendo 連bench都唔係

有咩理由搵基達踢閘

季初踢中場麻

之後都冇踢高中間 咁

理由係想輸呀清

高普在下一盤好大的棋

keita 最佳位置應該係對弱隊時 4231 個攻中，咁樣可以放心俾佢上去，推佢打左翼根本玩鳩佢

買Coady返黎有冇得諗？
利物浦青訓

下場作客最多打和

咪害人地，有林拔做辦

紅星又入軒數

連輸2場逼fsg買人？

FSG買人未呀仆街

繼續放條針係人地隊仲好啦

林拔點同呀 佢成三十幾先返黎都預咗做後備
依家買返Coady係正值佢高峰時期喎

掛住望淫boot望到頸痛

左翼左閘都唔撚買啦
仲諗住中堅
依家塵都無得食阿
再嘈FSG今個冬天就賣多幾個阿

準備連輸3埸

佢係隊長 係更衣室發揮唔到作用
應該辭去隊長一職

唔會啦
人地狼隊隊長，踢得好地地點會走

打氣唔夠落力

唉 只可以怪當時無人俾機會佢
個時做reserves隊長真心唔錯

攻中比較好但都唔係最合適，可能要好似紅牛咁一個人玩哂成個中場，其他人只係輔助佢

岩
但攻中位比F9霸左
所以我都話買到個勁前鋒一定要走左佢
唔係位撞位大家都發揮唔到

冰奴打中堅 廢中調keita打防中 好明顯試緊陣

廢中體系最重要果個走

急不及待想玩玩了

打唔到防中既力架中場普遍都好難用
強如普巴都唔係個個用得好

kante

因為力架d腦會輕機，要靠佢地派牌就會出事

回都費事

kante防中出身

沙利將佢推前一格 又入波

開始有反基黨出現未

次次一月都倒水咁輸

繼續唔買人

話賣廢奴果啲同迷摩差唔多質素

反基不了

未反但好唔鐘意佢傳波求撚其

真係好求其下

反老虎果d開心啦

老虎2個
真係要買人

愛利恨利

慣曬啦 無期望會有冠最後緊會出事

k8 會唔會係水貨

仆街，假利咗

可以放鬆身心

明奴都反真係痴撚線

高難度直線佢係做到
但有時好似心不在焉咁
好普通面對面傳波都傳失

史獨今場行咗幾多km

有冇5km

每5年一次 make us 尖
垃圾利果然冇令利迷失望

5年夢遺一次

我覺得佢反而太想玩高章波，想直線劏穿人地

我覺得係專注力唔夠

唔係點呃到啲年輕一代落搭

利申 08/09 受害者

利子真係好多癡線佬，遲早連vvd都有人屌

依個真 搞到佢踢到四不像

屌你老母老虎

基達都有人反了

經歷完低潮

LLLL

唔買人 就係咁先

LLLLlLllllll

想知連懦夫都傷埋 高普肯買中堅未

親自下海

無💰

對鏝入嗰球幾好丁

都唔知叫好彩定黑仔 黑仔既係居然可以傷左三個中堅 好彩既係最重要果個無傷

LLLLL

過埋下一場

"Virg cannot play. He is at home and hopefully it is nothing."

呢下靚嘅 但平時交失頗多囉

次次對完鏝之後 成隊波都會散哂
米拿失誤
vvd病
老虎，軒，la 傷

有vvd就好似以前蘇7咁帶班幼幼升level

米拿呢啲波牛你愈雪佢愈無態
正常出返佢就有貨交

廢中式3中場乜都要打晒
老母都係咁練

收到風 攞唔到歐聯首名搞到吸引唔到球員黎

再加埋傷病問題都幾反覆下 都未可以穩穩定定出返一個月 廢中想試岩位既空間都無
宜家邊爐總算岩左位 老母就萬能key 有體力就夠玩
軒就打弱隊拍邊爐 4231 效果唔錯 對強隊就不了
米拿真係老 唔可以咁chur 法 後備來講仲係好洗好用
希望廢中快d 搵到基達既說明書 唔好叫佢打防中

好靚，唔知邊度有得買？

屌 唔通真係要邊爐同老母打中堅

1月不嬲7開

火雲邪神

諗起都好撚性感

專登咁練k8防守同位置感
廢中3中場要做晒防守轉守為攻同後上，無專職定位

老母都用左1年先起到機

如果依家爭緊前4，咁做我真係無異議，仲會讚高普想將K8打造成KDB 有野心添。
但難得場夢都發到一半，我覺得培育嘅事可以押後，將佢最好一面表現出爭咗冠軍先算啦。

利打弱隊最強都係4231，攻中沙短/k8
強隊互攻/搶波都係打skip中場風險最低

無哂中堅了

戰術大師今次真係可以研發新戰術
單中堅

廢中自己上場la diu

我認同呢套戰術 但前提係要中場個體能係好足夠先打到 例如阿記果場 我覺得果場好似有兩個老母踢緊咁 無處不在
但對鏝果場唔夠體力 中場完全比人打爆 講真果場軒米母三個都踢得唔好

天知地知英超領隊都知利係咁玩，話就話Skip 中場，但人地唔逼你後場VVD 大軍，轉逼你中場三件，老實講除咗唔怯場嘅老母護到個波之外，其他幾件都騰晒雞，回比後場又唔係，傳去前場又無膽。

中場始終要有人鎮住，否則更快比人睇穿，玩完

呢個只認同一半 我同意廢中係鍾意全能型中場 但全能得來都有位置之分 有d 係打前d 有d 係打後d 基達明顯係打前d 果d 但宜家一係比人掉去打最後果個防中 一係就當左翼打 似乎有d 亂來

所以K8同100分係廢中戰術入面非常重要

掛住100分

你都唔預靠哂米拿架啦

老左，操返起又要耐d

咁就要睇廢中點諗，攻中4231一定係沙短優先
其實力子打4231，位費奴落攻中可能效果仲勁過沙拿打前

可以一試
但廢中巧硬頸

對鏝咪試咗單中堅囉，唔work呀

屌 買後防喇

據英格蘭傳媒報導，利物浦之所以錯過美國前鋒丹普西，是因為他們向富咸的報價僅為300萬鎊。

利物浦今夏一直在尋求簽下丹普西，特別在將安祖卡路爾租借給韋斯咸後，他們陣中前鋒只剩下波連尼和蘇亞雷斯兩人。不過最終29歲的丹普西卻600萬鎊的身價加盟了熱刺，而《衛報》指出，這是因為利物浦連500萬鎊都拿不出了。

此前利物浦一共簽下了波連尼、祖阿倫、紐尼沙軒、艾薩迪和耶斯爾五名球員，一共花了3500萬歐元左右轉會費。不過出售古治、查理阿當和阿古蘭尼中，他們也有接近1000萬歐元收入，因此他們實際支出只有2500萬歐元。

儘管這樣，利物浦的轉會預算也差不多用完了。《衛報》指出，利物浦對丹普西的最高報價只有300萬鎊，富咸當然拒絕用跳樓價出售自己的頭號前鋒。後來富咸將價錢降到500萬鎊，利物浦也無力提升報價，因此轉會無法落實。

Dllm fsg

fsg

Dllm lovren

唔買人都出少少錢借人阿大佬

5m都唔比，乞衣到

反雲的路你不會獨行

中型班你地想點？

對鏝之前我時常提醒大家要反雲
一陣又比人屌我反球員多過撐隊波

有幾多個球員係因為fsg度縮 搞到簽唔到？
fekir,單普西

波蘭仔 alex泰斯拿

老虎 屌摩呢d跟本唔應該出
出d細路踢下，吸下經驗仲好

咪係

明知屌摩都唔會留
仲出佢做乜 又唔係勁

出mkv好過

新手一問
上年主場歐聯full set 連埋決賽繡字 印沙拿
1199 係咪合理價錢?

痴撚線啦 老虎穩過馬貼呀

數據呢

都ok
係懶但波底好

所以賣番35m 鋒霸俾佢 懲罰佢地

不同意
馬》虎

季中屌冇人用已變年經
但唔知點解轉會窗果陣例牌中晒幻術覺得係人滿之患唔清走啲人會死咁

識玩鬥獸棋都知

唔怪得范將軍咁勁

老虎同vvd夾
error leading to goal 少過馬貼

error leading to goal好過馬貼
成班用印象睇波

睇到就好燥

夾咩夾 根本老虎就廢 未夠班 VVD幫佢執屎咋

Fsg 不知幾精 一心想賣人賺錢

不了 賣下先

中堅係最urgent要買 咪撚調法賓奴打中堅

Ching ho ball

睇黎個名就知道ching識波同中肯

明明之前最急係左閘，e+變左中堅

有冇error次數睇先

仲有右閘

買d可堅可閘可中可鋒啦
DLLM FSG
FSG快d買盤啦仆街

at 16 years, 11 months, 20 days old, Ki-Jana, Hoever is the youngest player to ever feature in the FA Cup for Liverpool.
What were you doing at 16?

幾時賣力子？

高普成功將今年既進攻線隱憂解決左
已經冇人再屌要買進攻球員
解決方法就係製造防線問題!

賣走Lallana先啦,真係要買人,唔係搞唔掂下半季
借走佳尼又係on99
唔知想點

真係冇諗過4個中堅可以傷3個 屌

其實夠唔夠人用就好睇你想爭啲乜
如果係好似而家咁只係搏下前4個位
講真可以再放多幾件走

今年有冇機會拎多次

有
埃及大軍
勇武

沙拿今季暫時啲數據好靚下

比奥巴羊

入波差唔多
助攻同機會創造都係沙拿win bo🤔
球隊成績又好過 (暫時 )

究竟Henry條廢老係咪猶太鬼黎
咁撚度縮

班主投入少，大部分資金都係商業運作同轉會收入，成日買人嘅錢就係賣完主力嗰班，咁嘅班主除左財技勁根本冇可能吹奏得落

搞手只求打個和

要打和
起碼科億幾鎊dllm

最撚濕鳩班股東覺得lesser evil就等於FSG係好班主

佢賺蝕我唔理。
淨係想見到隊波有冠落袋姐

股東=唔想隊波進步=假利

同意

有，問頭號迷虎攞

呢2個月 好左

開季果排

夾啲同error兩個偉論都係佢講嘅

唔投資落隊波又點會有成績，你睇般茅呢d中遊都2000m買個冇正選但有潛質嘅細路，dllm 依家沖冠仲㩒著個荷包，快撚d死啦仆街

1314個年咪又係咁

永遠反FSG 直到買盤
冇錢就唔好玩英超
反去波士頓啦屌

FSG 辜負咗球迷，球員同教練

垃圾老細滾回老美

球迷啫，球員教練可以轉會呀

冷靜啲
要記住"but they saved us"呀

有d球員好似明仔，啫哩，vvd等 你睇得佢地有好大嘅爭勝心，睇得佢地係想每場都贏，去攞冠軍
但老闆㩒著荷包，你都心淡

我見到隔離係拍懦夫我都心淡

遲早又走，劇本

fsg賣之前會將vvd 沙拉打做成25

Fsg 不得好死

老虎有消息未

清得未

係

炮 車 炮
兵 兵 兵
象 將軍 馬 象

我利捉象棋陣
放隻老虎落去就唔岩玩法
因為而家玩緊象棋

今年咁大機會都唔肯課金買人
以後都唔好再同人講咩奪冠啦
做隊中遊得閒搶下前四算啦

lallana清好高汁 笑到仆街

撚到迷懦嗰個潛左水

未齊腳唔買人死全家，剩係識維穩

Lovren fans will be quiet from now on

捧咗咁多年乜都化啦，都係嗰句，希望抱孫之前可以睇到一次垃圾利贏英超
利申未結婚

你話賣老虎件垃圾就冇問題姐
借佳賣slk真係

GorGor

唔借佳淨賣SLK既話就GOOD DEAL
但後防咁多傷兵借佳就

slk都算 借佳呢個決定到底係想點
佳喺度都咁多季冇功都有勞啦
表現又中規中矩 係差在擅守唔擅攻啫
無啦啦比人話棄用就棄用 寧願提拔個16幼幼中堅都唔信個打咗幾季嘅正統右閘

係，但呢個係球員嘅工作嚟，要全力以赴去贏比賽，令球隊有成績
最慘始終係果班撐咗好耐嘅本土球迷啫

慘

Fsg仲想加價添呀
前年定大前年啲球迷抗議離場
啲人一走完即刻比新特蘭入兩球追和

有幾場作客西波都聽到好大聲唱allez allez allez

老虎除咗
反應慢
意識差
彈跳弱
出腳慢
頭搥廢
玻璃心
其他都普通..廢

好喜歡牠

你終於勇敢誠實面對自己

我都以家都唔明點解佢係世界盃亞軍正選中堅

一個連返前球隊都可以比人boo到腳震既人
點上大場面

佢唔玻璃心啦
不知幾自信
世界第一中堅
歐聯世界盃亞軍

佢試下係烏龍茶前面講呢啲
睇下會唔會比人當面屌

好鐘意隔離team個姐姐
上星期ot佢話請我食飯 但我有野做落左樓下果層做野 佢以為我走左

姐姐大波嗎？

有姐姐咁好 公司得人妻人母

克軍另外嗰中堅勁咋

其實兩個都

決賽100%不勝老虎

公司差唔多全部auntie

兩個都係熱血型
但有逗住型中場係前面 拉傑迪 兩閘都唔會自爆

為左籌旗多果幾m連英超領隊都要得罪，大家比啲時間fsg, 今次轉會窗一定會有重磅收購

膠都費事俾

買人呀dllm fsg

幾時先make我地班net spend boys quiet呀

我諗應該係毒梟堅决要走，大佬呀，無病無痛，寧願出米拿叔踢替工都唔出佢，俾你都心淡啦

留多半季一齊拎英超先好過

雖然借走都應該有牌比佢

人妻

比清

燈小一陣間都唔得

鳥龍查其實本身都冇乜資格屌人

老虎件垃圾嘅話佢屌得起有餘喎

除左大佬希同agger應該都冇乜明宿可以屌人

以前d中堅咪又係爆到七彩

dllm 買人未呀死美國佬

見到咁多反fsg手足歸位有少少感動

明 好撚慘

唔撚得架你估咁多苟姑娘vivitam

同事全部後生女又點
都唔係你架啦

返得工多 就會發覺啲人妻原來都幾正

有仔既囡囡都幾正

這些機會不是你的 no ff okay

屌你牙，我地連登仔個個fg 50k，一米八，中上樣，大把女屌

好喜歡艾加同龜頭既組合

唔想下下聽湊仔經呀

睇下提神都好啦

call g

會沉船

老g

今晚留名打交

唉！

呢個講數組合
可惜龜頭去到後期

不了

其實佢都應該30到尾近40
但見佢冇戴戒指 應該唔係人妻

拜託肥婆幫你問下囉

你好似唔過30?差距咁大就咪ff啦

希望廢中只係唔想比人抬價
好似上年一月簽我都完全冇徵兆
ff

收到風路夫雲比你地屌得唔開心，想玩野比你地睇下無左佢會點

但vvd 12月尾已經官宣

可能番工先除戒指

出d細路踢仲好過佢

咁唔開心佢以後都拒絶出場ok ?

反正唔係第一次玩野臨陣受傷

艾加咪一樣
完全唔識mark人

近40 熟咗d

雨果小子真係弱撚智

keep到既會正撚到仆街 白木優子咁
keep唔到就

高登敗走既走狗黎,理佢做乜

講野無力都做到作家
俾撚晒數據高普洗左幾多錢
就話點解得咁少架
唔係我自己諗咁樣既
淨係jer撚住比較邊個洗錢多衝擊聯賽冠軍
都唔諗下邊個接手羅渣士d屎都打到入歐霸決賽

條友不嬲乜撚都唔熟但扮大師
利子真係無謂理呢啲煩膠

隊波有排執架啦
Vvd allison係兩個一線級既即食係貴架啦

成日ff大抽同agger一剛一柔

實際就冇咩同場踢

所以我都係遠觀咋
今日佢臨走同我單左下眼講拜拜

skrtel就算當fit都唔覺佢好勁

attention seeker

你係咪咁:

1001

佢幾近日 拍左段屌連尼住的片
一見到佢裝扮 就知係on9仔
都唔想聽佢講野 直接關片

xm

我係咁
反應唔切

我同佢好似同一間大專 好羞家

你應該咁手勢

記得以前有個人話烏龍查啲提場好大聲好入耳 搞到佢要睇精神科醫生

who

讀書都溝唔到 出到黎都奶野啦

轉基有出路

唏呀唏呀唏呀唏呀唏 能拍拖邊個想轉基

Dejan Lovren is expected back this month or in February. An exact date/time period is still unknown.